[千古難題]點解飛機可以delay,乘客唔可以遲到

航空公司一句sor9ry作個濕鳩理由，幾百個乘客無償等佢一頭半個鐘就得。乘客遲到就要比錢買過機票，公平咩？

唔公平㗎
But so what

唔妥佢咪自己搭車搭船

因為香港得順民

唔怪之得咁多港畜

原來船無呢個問題

因為你買得機票已經同意咗
因為佢係主你係客

你可以選擇做低個機師 再揸走㗎飛機嘅

其實飛機可以唔維修唔delay架
最多咪死

係咪剩係關維修事，我又好似冇乜聽過delay 係因為維修

你見識少姐，飛機每次飛完唔洗維修

問題係係咪因為維修而delay囉，你咁見多識廣

因為你一個人遲到，就會de全機人lay

支持樓望買哂成架機既位置之後遲到
睇下架機飛唔飛

樓主

呢個情況只會發生係特權人士身上

大家都無理過無償呢個point

點會無償 派餐卷 派錢 派酒店

夠6個鐘你有保險賠

試過遲到有得改下班，冇收錢
當然係淡季先得

遲一頭半個鐘應該無呢啲

你可以選擇唔搭

咁所以你呢d非特權人士咪買過張機票囉嘈

呢句野要咀嚼下

Btw, 男人都享受架

上次著引擎先知壞飛機 , 又咁岩搭韓國既廉航香港冇維修部

搞到等到4粒鐘先起飛, 又餓又焗又冇得落機